@Book{z1,
author="Thales von Milet",
title="Doppelwinkel-Funktionen",
url="http://de.wikipedia.org/wiki/Formelsammlung_Trigonometrie#Doppelwinkelfunktionen",
year="600 v.Chr.",
address="Milet, Kleinasien",
publisher="Wikipédia"
}

@Article{z2,
author="OStR Dr. math.nat. Oster",
title="Unterrichtsmaterialen für Klasse 9 (Mittelstufe)",
year="1969",
journal="Journal of Generic Studies",
volume="9",
pages="33-34"
}

@InCollection{z3,
author="Elvis Presley, Madonna and Pink Floyd",
title="Kombinatorik Hypergeometrischer Verteilungen",
booktitle="Wiederholungslose Auswahlprobleme",
editor="Cleopatra, Königin von Ägypten",
publisher="Steintafeln Moses GmbH & Co. KG",
address="Gizeh",
year="30 v.Chr."
}

@Article{z4,
author="Jane Doz",
title="Why All Men Suck",
year="2006",
journal="Journal of Gender Studies",
volume="6",
pages="33-34"
}

@Book{ref1,
author="Thales von Milet",
title="Doppelwinkel-Funktionen",
url="http://de.wikipedia.org/wiki/Formelsammlung_Trigonometrie#Doppelwinkelfunktionen",
year="600 v.Chr.",
address="Milet, Kleinasien",
publisher="Wikipédia"
}

@Article{ref2,
author="OStR Dr. math.nat. Oster",
title="Unterrichtsmaterialen für Klasse 9 (Mittelstufe)",
year="1969",
journal="Journal of Generic Studies",
volume="9",
pages="33-34"
}

@InCollection{ref3,
author="Elvis Presley, Madonna and Pink Floyd",
title="Kombinatorik Hypergeometrischer Verteilungen",
booktitle="Wiederholungslose Auswahlprobleme",
editor="Cleopatra, Königin von Ägypten",
publisher="Steintafeln Moses GmbH & Co. KG",
address="Gizeh",
year="30 v.Chr."
}

@Book{ref4,
author="Joe Doe",
title="First Book",
year="2005",
address="Cambridge",
publisher="Cambridge University Press"
}

@InCollection{ref5,
author="John Doe and Jenny Roe",
title="Why Water Is Wet",
booktitle="Third Book",
editor="Sam Smith",
publisher="Oxford University Press",
address="Oxford",
year="2007"
}
